有冇人好撚憎啲賓賓

成日係啲試衫室自拍 又噪
又係到拍埋啲濕尻抖音
星期日就一定爆撚住啲廁所，周街都係。
總之就好撚噪 好撚煩 屌

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

屌到佢出唔到聲咪得

yes sir yes sir
no sir no sir
男人好撚鍾意賓賓

睇完隔離台啲巴打食印印 出街見到佢地着到咁靚就不禁聯想起佢地又揾食

可惜街上面個啲都係TB印

做零售嘅一定好撚憎
同佢哋講十句十句佢都唔撚明
之後仲要閪態度對翻你
成日睇嘢呀等朋友呀同屋企人視像通話而塞撚住條路
重點係要叫十聲先肯讓條路俾你
又成日整亂曬啲地方
又好撚鐘意拎走曬啲display
再唔係呢就拎曬啲貨轉頭又唔撚買
之後啲貨散落嚟要執撚到仆街
仲有唔知佢哋係咪平日俾啲mom點做嘢得多
所以一放假就喺度勞役啲sales當報仇

完全同意
利申都係做sales

成日都朋友朋友
唔撚係你朋友呀仆街

俾錢先最撚閪 買野放枱面俾錢都未過機就放d野落車 知閪你要咩咩 成日問人攞單但又唔一開始俾錢講係要自己搞掂曬人地做緊其他野溝通緊就係咁煩住人單呀朋友

賓賓印印近年已upgrade做左姐姐
請你莊重少少

唔憎，元朗啲賓賓好熱情好好玩

起街講野好撚大聲
好撚麻煩

又到星期日 又係賓賓出沒嘅時候